中國應世衛要求提供1千萬劑疫苗

歐洲廠啋你都味

而家係佢俾人地國家害人呀

打你兩擭再比返兩草野睇病

錯post